點解冇黑人做蝙蝠俠

係味歧視？

連少少白色都冇, 點拍？

E起棚牙可能得

變左黑豹

其實DC漫畫有黑人蝙蝠俠，Batwing，原名Luke Fox，係Lucius Fox (Nolan三部曲入面Morgan Freeman個角色) 個仔

但係與其話佢係黑人蝙蝠俠，其實佢個戰鬥風格似Marvel既War Machine多過似Batman，而且背景同War Machine一樣係軍人出身、著住套裝甲飛上天屈科技

咁batman 先天條件係世襲有錢仔
好似葛咸有幾大家族, 應該都白人為主

佢主要係非洲活動

😂ok u win